[四川車頭街霸後續]家長非常開心，並坦言‘早就想打他了’

佢老竇個樣做乜9

唔係親生

野仔

正宗識生唔識教嘅撚樣

結局都幾意想不到

睇落打得好甘但只係咁少嘢

帽事嘅

道德撚呢？

你估到就唔叫蝗國啦

驗完DNA,打人條友發現打左親生仔

賞心樂事

痴線, 咁撚樣打都唔係重手
我佩服

佢老豆個樣睇落應該係古代d武將黎

可能表面無傷痕
但係做成內傷
同埋極度既心理陰影
呢個細路經過今次
只能永遠活係恐懼之中
RIP

重唔重手睇結果啫
個細路而家咁少嘢好難說服到其他人話條友好重手喎

佢老豆應該係許褚後人

你個名

俾D掌聲

老竇個樣睇落好欣慰

想打但又怕被人告，難得有人義助

就位拍戲

又話癱左既

平時屋企都係咁上下力度教佢？

個打靶仔一早想打佢好耐

睇片踩佢幾下好似就住踩

可能輕輕掂下就算

家長打會比人告虐畜

難得有人仗義教仔

中國或成最大贏家

然國又然

往死裏打

究竟係個仔防禦力高
定個男人攻擊力低

出唔到隻字
”口靚“ 對唔住

真係意想不到

假嫁下話
個幾下冇可能咁輕傷嫁喎

有人又話個細路癱咗

個老豆咁開心 係咪可以唔告先

勞資糾紛巳settle

幫佢教仔多謝都黎唔切啦

痴撚線plot twist

咁都唔死 天冇眼

好似摔角咁，就住嚟撻

又話全身癱瘓既?

贏國人真係甲甴黎

比大家睇多次

家長出手打實有大愛撚報警話虐兒

仆街 笑死我

個老豆係隔離大叫：
打！ 給我往死裡打！打得好！

屌你老味今次真係鬧唔落

這就是中国

強國真係乜都假
連打人都假

唔係個蝗仔老豆黎
上大陸新聞網見到個真老豆話個仔平時好乖 仲話想告打人個後生仔

屌 我笑左成分鐘

笑撚死 「家長非常開心」

打人條友賠左幾錢，令到家長咁開心

你會唔會低估咗個細路？

好乖但又會起勢咁踢個陌生人幾下，摸唔透

有錢收又有人幫手教仔

男仔鎖血

粗生粗養
果然太強大

傻啦
同你諗嘅完全相反
佢會覺得 被人咁樣combo都死唔去
自己一定骨格精奇
他日必成大器 並不斷挑人機

抵打，老豆打冇撚用，街外人打完條o靚仔以後就唔敢戇鳩鳩

一單新聞都咁多版本

贏國不意外

屌

我仲以為個家長之後會屈翻個後生仔十零廿萬

個結局真係好難觸摸啊

出爐鐵

老老實實
好似個男人咁踩定係踢攻擊力高啲？
假設唔係特登瞄準要害 eg頸 黎打

華拉倫加[0/-0.5]

羅馬 對 基爾禾
角大

fake news every where but we trusts

有線話個細路昏迷緊定死左 件衫都唔同

連登仔又柒一鑊

老豆個樣似平時笑鳩自己個FD做左柒野咁

蝗蟲思維方式果然超出人類理解範圍

峰迴路轉

世界大戰

連燈仔日常炒車系列

咁多個講法

Btw係炒上炒

都on9
個仔咁俾人打邊有可能話早就想打佢

柒到打冷震

其實家長已經收左錢，你睇佢個樣幾開心

話癱左先岩

將來個仔又會打返人轉頭，惡性循環

又撞車

腫哂

咁q重手有咩可能只係擦損
咁多人信

打人果個係咪李剛個仔

好豁達

未追post 自膠

抵啦 要反覆挑釁先打得？
係咪比人反覆挑釁就無罪釋放先
三唔識七 搵隻腳嚟撩人三下 一地獄鬼國啲人分分鐘打死你添

真果個死左喇，on9先信呢個

其實係咪公安搵幾個戲子出黎扮當事人
咁就有咩為 ？
有咩可能咁打法會咩事都冇

上個post啲道德撚炒哂車

炒撚哂車
原來打到個細仔傻撚咗

佢老豆呢d就叫公道啦

打得好 給我往死裡打

痴L線⋯⋯⋯

LM

「孩子反覆騷擾，大人忍無可忍的情況並沒有發生」
影住個細路果3下先撩者賤腳喎

收咗錢定對方後台好硬？

平時甩條頭髮都怕腦震盪要人賠又住下院觀察下先乎合國情

Rip你老味 條友仔咁屎忽鬼最好咪活返出嚟啊 盞大個欺凌同偷呃拐騙

似係打撚到條𡃁仔變撚左傻仔

佢老豆咁似習帝ge

打尻佢目的都係製造心理陰影
睇佢下次仲敢唔敢撩皮

但咁睇 一開始個男乘客個樣都覺得佢抵打